顏武周不為五斗米折腰，係所有公務員嘅典範

請香港人向顏武周致敬

老鳯先係

樓主都話自己辭左政府份工
仲話已離開左香港
如果係真 直情係全港手足的典範
其他人應該效法

不過邏輯上
顏生離開政府
都唔係公務員
點樣做公務員的典範呢？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問叻唔切主教(狗隻#199771)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

毛擇東死撚左都唔係中共黨主席
佢連中國人都唔係 因為佢係中國鬼

咁佢都唔可以成為中國人典範

邊個中國人話要學習毛擇東 邊個就係鬼(真)

係人都知佢以前係就已經可以做典範啦
真傻定假蠢
好心你咪撚提邏輯呢兩個字
認衰哂

老鳳之前做公務員幾錢人工

秒

樓主做乜
關你南亞一毛乜事
收皮啦

咁先判斷到老鳳有幾崇高

其實乜都佢講
可能短期外判合約
又話自己公務員
如果係真
樓主可以上傳啲 工作證
離職信 移民的文件（可以打格）
如果唔係 樓主只係鳩噏 大家就勿認真

好似藍絲典範李私煙？ 而家做藍屍condom 無得做藍絲？ 做咩唔回人個毛澤東
燒左錢去藍屍condom 李私煙做整容未

駁唔到

五毛好鍾意追擊老鳳

明明講緊顏武周又唔係講緊樓主，關你條一毛咩事呢

狗真係特別鍾意用共產中文吠
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問叻唔切主教(狗隻#199771)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

狗又點追擊到老鳳呢
佢哋只不過係吠緊

你的比喻唔啱
打工如果做了幾年就離職
無貢獻不特止 仲要背叛自己的團隊
已經唔算係該機構的僱員
更不能稱為該團隊的典範

你講的是國民身份的問題
當然有所不同 如果你一生對自己國家有所貢獻
當然死後也會得到國人的認同
不過如果你明明係中國人 又唔認嘅人
當然體會不到這種情操

但我同意 如果好似令壽堂咁
一生做G 做到收經 都要照做
最後俾條黑鬼插死
雖然死左 都算是行業中的「典範」

仲有#3 哇屌 呢條五毛

呢個po 好撚多五毛
大家任block

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問哇屌(狗隻#8014)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

以下開放世界大戰

其實只係有一隻狗不停吠營造多狗吠嘅假象